與菠蘿對話你今日有咩心得？

唔知今日LS D資料有冇解釋清楚？